小米機只有A1值得買嗎?

平平地想買黎試下Android One, ok嗎?

okay Google 原生rom

好平值得買

聽講個相機app係小米自己做返，咁同google個相機app有咩分別？

小米?不了

好大分別 加上google 自己冇做雙鏡既相機app

近排xda有人port 左google camera入去

用google camera 會唔會用唔到雙鏡影相？

升咗8.1未？

出左了

唔知 冇試過

用唔到
佢只會開單鏡影相

試左個PORT? 有冇相比較下?

用幾多 ram

我用nokia 8開google camera
影相係好少少

我比較有興趣想知用係A1度提升到幾多

patching 好似都係小米做番?

最大分別就係小米嗰個廢啲

依家又話就出紅米note5 pro,粒u用636,仲要有雙鏡，咖哩國有測試話影相好過A1,頂真係好難選擇，唔知個價會唔會平過A1呢

晌 xda, 小米其他型號都有好多 rom 可擦

陳年 franco kernel都出埋 note4x版

小米好啱平玩擦 rom.

如果買 LG Samsung，斷估要買旗艦型號，啲 rom 先至可以長玩長有

s6 前幾日先有 lineage

我部陳年小米一早有

最抵果部係小米5s Plus,不過官網下架了

note4x刷左lineage 好撚正

你幾時過左黎

紅米5 plus

lineage 原裝 lag lag 地刷埋 kernel先快

舊電唔耐用

你第一日入黎?此尊機不是高登尊機

用過下，輸入法要自己搞個，google要用另類方法下載。成日自動 down埋曬啲狗屎垃圾app

買部紅米刷rom扺唔扺玩？

你都係用ios算吧啦

紅米好多 rom. 可以擦到核爆都得

但啲rom係 unofficial build, 唔係真係lineage support

Official and unofficial 都有

要網購?? 有冇行貨walk IN買

Official 只有網購

小米之家都唔知

A1 同 紅米5 / plus個相機如何
用緊note4x 差到接受唔到

自膠

無NFC , 嬲撚到我呢。。。

小米6

紅米note 5

呢部硬件無錢賺軟件又無得收集私隱,純為同google合作做響啲個名

其實都唔知係咪真係無收集啦，係硬件背後造咩都無人知。呢個係我一直猶疑買唔買既地方

之前有人爆harddisk廠可以收集到資料

等緊紅米note5 pro